今朝考車筆試肥左。。。

係咪唔應該再學落去
mc 14/20
行出黎拎著張藍紙, 俾d xx駕院既姐姐串, 話使唔使20蚊賣本天書俾你溫

筆試傻既都過

之前有無睇過天書先，
無就試多次。
有睇過都肥就唔好害人

有冇睇過本書先

筆試正常3 分鐘做完

傻都合格啦 考車前既筆試
不過運輸處統計數據 90% 合格率
可能樓主就係果10%智障算數啦
全部牌1TAKE PASS
最近的士又係1TAKE PASS

拎埋張白卡出嚟，肯定唔敢串你

你上網操卷就得

多數肥筆試
一剔路試

down個apps做下咪得

操apps得啦 on9

個次考筆試,5分鐘做完出黎，岩19題,最尾2題仲要尻填,因為我知前面個18題岩哂！筆試真係on9都合格

筆試考兩次
路試一take pass

啱樓豬食

好假，pass左係唔會知自己岩左幾多題 你考過未

閱讀理解0分

...連少少功夫都唔準備 真係....

一定係每次都犯咗啲冇得原諒嘅錯

利申: 21個細剔1take pass棍van

我真係唔知原來肥左會show錯左幾多題
因為根本正常智商去考係唔會肥

筆屎都肥。你都係搭返巴士算啦

我就係聽人講話筆試白痴都pass
結果睇都冇睇過就去考
肥左
其實睇一次就會pass

我老母就係咁

我都肥過
冇咩野
最on9係原來報考果陣個職員冇比本黃書仔我

你自已唔知架咩
咁靠咩溫